然後一律叫警察做「過街老鼠」

屌你老母 咪再叫黑警啦
因為根本無白警呀
人地叫曱甴叫得咁開心 我地叫返佢地做「過街老鼠」
目的係話俾人聽 佢地先係社會既害蟲！
過街老鼠！！！

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

過街老鼠

屌佢地老母

推

佢地咁串 係佢地真係覺得自己係除害

屌佢老母 話俾佢地聽 佢地先係害蟲呀！

老鼠

其實有一個盲點, 就係點解大家會assume佢地係警察?
無證唔係cosplay咩?

過街老鼠
畜牲
渣滓

是但一樣
總之唔好再叫咩黑警

仔女都一律叫老鼠

推，但覺得寄生蟲好d